【認真問】會有幾多人會去大阪g20示威？

除咗飛個人過去之後，仲有咩要準備？

如果係多人不如包機去，成隊兵咁操去示威